<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="back">BACK</string>
    <string name="typical_image_of_animal">Typical image of animal</string>
    <string name="first_description"> Рід гризунів родини Кавієві (Caviidae), поширений у країнах Латинської Америки. Капібари мешкають на берегах річок, озер, струмків і в болотистих місцях, ведуть напівводний спосіб життя, живляться рослинами. Капібари — соціальні тварини, живуть у групах до 100 особин і спілкуються за допомогою різноманітних вокалізацій. Загрозами для капібар є полювання на них заради мяса та шкіри. Вони також страждають від вирубування лісів, осушування заболочених місць та екстенсивного сільського господарства. </string>
    <string name="second_description"> Рід хижих ссавців родини котових (Felidae). У деяких старіших системах класифікації до нього зараховували всіх представників малих кішок (Felinae), проте зараз безпосередньо до роду відносяться лише кілька видів невеликих тварин, що мешкають у Євразії та Африці.
айвідомішим представником цього роду є свійський кіт — підвид кота лісового.
За розміром найменшим представником роду є вид мураховий тигр довжина тіла і голови якого становить від 38 до 44 см. Найбільшим є кіт очеретяний із довжиною тіла і голови від 62 до 76 см[4]. Види котів (Felis) мешкають у широкому різновиді природних середовищ, від болотяних до пустель, і харчуються здебільшого малими мишоподібними, птахами й іншими дрібними тваринами.
Генетичні дослідження показують, що Кіт (Felis), Манул (Otocolobus) і Азійський кіт (Prionailurus) походять від Євразійського прародителя, що існував близько 6,2 мільйонів років тому, і що види Котів розділилися від 3,04 до 0.99 мільйонів років тому </string>
    <string name="third_description"> рід наземноводяних ссавців з родини бегемотових (Hippopotamidae) ряду оленеподібних (Cerviformes).
Бегемотів відносять до групи «нежуйних» «парнокопитних» ссавців. Разом з низкою інших унгулят (слони, мамути, носороги та ін.) їх відносять до групи «товстошкірих».
У гіпопотамів — короткі 4-палі кінцівки, при цьому на кінцях пальців є специфічні зроговіння, які називають копитцями. Самі пальці зєднані невеликими шкірястими перепонками.
Бегемоти — величезні ссавці — проводять більшість часу в воді, де вони ховаються від сонця вдень. Після сходу вони виходять за їжею (травою та іншими рослинами), але відчувають себе неспокійно.
На сьогодні бегемот — найнебезпечніша тварина для людини в Африці. Хоча бегемоти й не хижі тварини, вони можуть вбити або важко покалічити будь-кого своїми зубами, й роблять це (з переляку) частіше за левів чи інших хижаків. </string>
</resources>